Instagram假店又被踢爆! 食開iqos巴絲入!

男朋友最近戒緊煙 所以開始用iqos 咁今日想入翻少少煙彈 上Instagram買嘢已經預咗俾人呃 距仲要入埋數俾距 已經話咗距唔好上去買 而家俾人呃埋 雖然呃得唔多錢 不過希望唔會再有人被呃 小心呢間黑店!!!

推

推!

距乜撚野呀

渣GA

食iqos戒煙同飲美沙酮戒毒有咩分別？

脷申嫌碧思夢無味要返食威豪嘅窮撚

又一個文盲

唔係好識 不過iqos無咁大陣味?

中文U

呢間嘢仲要唔俾人comment

撚緊佢 可以點玩